ive係咪驚我地中唔撚到肺炎？仲要學生系疫情嚴重情況下翻去Exam

小弟係Ive Hd學生，相信大家都知道依家武肺幾嚴重，日日都勁多不明源頭確診基本上全部其他既學校課程都係online完成不論課堂定Exam但係我嗰科就依然堅持要返學校考，其他科就可以係屋企安安全全online exam，並且啲阿sir仲以有足夠嘅安全措施同專業課程為理由點都唔肯推遲考試日期或者改online exam 仲要有同學屋企人瀨咗嘢，學校就叫佢遲啲補考Exam
P.s唔通人地個科唔係專業試？

聽講東大都係堅持f2f exam
之前唔係有隻傳銷雞瀨完野咩

你驚呀？恐懼撚

等睇一陣又有人入黎話講到危及生命咁嚴重應該唔好讀

Ive仔
讀咩科咁戇鳩

佢驚大學同業界唔承認佢學生出黎既d成績多過學生條命

bba

咁點解得我地要翻去考，其他科又唔洗

push

真係學費包埋條命咩 又保證唔到
比幾萬蚊比埋條命佢地

你都係想出貓姐

咁驚？ 一陣變ive群組啦喎

咁樣多幾十單真係多謝佢唔少

肥左佢下個sem 再考囉 又唔係貴

就算一定要番去考，咁延期都要啦下話

ive真係好on9

你唔洗考緊係唔怕中武肺，一黎就出貓
想延期翻去考都唔L比

ive仔早d認識個世界

根本無人當你係一舊要重視要考慮嘅嘢
賤命一條

中point

算撚數啦咪又係日日走去旺角尖沙咀 得閒又去下人私竇打牌 講到好驚咀

算吧啦
連內部老師都話啲高層堅離地加on9
IVE撚會理你咩 快快手交學費la film
利申 已quit

IVE學生唔值錢，又唔係8大